原來有黃店喺保就業計劃攞咗3275M

黃絲政協王維基攞咗3275M
再加200m黃絲一人嗰1M
加埋有3475M 攞政府啲錢反政府
屈撚到

你又用大楷M又用細階m，好混淆

打錯咗
本身想打w

黃絲一人拎一蚊出黎？

剩返9999蚊攞咗去食黃店

又M? 即係 3275000000?

用w 好啲

樓主精算師嚟
不要問只要信

國安法未正式生效